[突發]我正式再次又宣佈，香港已經獨立！！！！！！

大家排隊問關蛇拎護照！！